# Desafío 2: Manejo de archivos

> Implementar programa que contenga una clase llamada Contenedor que reciba el nombre del archivo con el que va a trabajar e implemente los siguientes métodos:

- save(Object): Number - Recibe un objeto, lo guarda en el archivo, devuelve el id asignado.
- getById(Number): Object - Recibe un id y devuelve el objeto con ese id, o null si no está.
- getAll(): Object[] - Devuelve un array con los objetos presentes en el archivo.
- deleteById(Number): void - Elimina del archivo el objeto con el id buscado.
- deleteAll(): void - Elimina todos los objetos presentes en el archivo.

Aspectos a incluir en el entregable:

- El método save incorporará al producto un id numérico, que deberá ser siempre uno más que el id del último objeto agregado (o id 1 si es el primer objeto que se agrega) y no puede estar repetido.
- Tomar en consideración el contenido previo del archivo, en caso de utilizar uno existente.
- Implementar el manejo de archivos con el módulo fs de node.js, utilizando promesas con async/await y manejo de errores.
- Probar el módulo creando un contenedor de productos, que se guarde en el archivo: “productos.txt”
- Incluir un llamado de prueba a cada método, y mostrando por pantalla según corresponda para verificar el correcto funcionamiento del módulo construído.
- El formato de cada producto será :

```js
{
  title: (nombre del producto),
  price: (precio),
  thumbnail: (url de la foto del producto)
}
```

Ejemplo:
Contenido de "productos.txt" con 3 productos almacenados

```js
[
  {
    title: "Escuadra",
    price: 123.45,
    thumbnail:
      "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/ruler-triangle-stationary-school-256.png",
    id: 1,
  },
  {
    title: "Calculadora",
    price: 234.56,
    thumbnail:
      "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/calculator-math-tool-school-256.png",
    id: 2,
  },
  {
    title: "Globo Terráqueo",
    price: 345.67,
    thumbnail:
      "https://cdn3.iconfinder.com/data/icons/education-209/64/globe-earth-geograhy-planet-school-256.png",
    id: 3,
  },
];
```
